支那一個普通貪官貪既錢，已經夠香港填十分一個海

千億身家
有冇咁誇？

香港人太窮

所以我咪話強国唔會支爆
抄一個家都幾百億啦

幾億外幣收係屋企

d錢咪轉去另一個人身上，有乜分別

你估會貢獻社會咩

哩個中國貪官貪得一般般啦！

小毛見毛！

同古代冇分別
中國一直冇進步過，歷史無限loop

幾千萬外幣現鈔 比你貪到都攞唔到去用啦